# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### What is this repository for? ###

* Bachelorprosjekt for STP vår 2017. I dette prosjektet skal vi utvikle et web-basert system for håndtering av noter. Dette systemet skal fungere på alle vanlige platformer. Webapplikasjonen skal også være responsiv og innfri kravene om universell utforming